（絕望者請進）有冇唸過開車的人都係比政權逼上絕路？

發夢見到好可能係明日的香港，希望夢境不要成真！

希望香港唔好變成咁。。。

推